有無方法可以搞到北角福建同差佬攬炒？

有無方法可以搞到北角福建同差佬攬炒？

集思廣益，我真係諗唔到。

著白衫講國語吊記者同差佬

救幫

你想做既好多方法都做到

有段片係福建佬打黑警
send去藍絲，何妖，689個facebook到
睇下佢地有咩反應
得既話send埋上大陸
玩大佢

求方法，成功率高嘅，我即刻衝落北角

唔好亂黎住啦
依家行哩步隨時幫政府翻生